唔好咁蠢搭地鐵啦！

好心你地 唔好咁蠢塞地鐵啦！
入面咁多位唔企入去個個都知你地有心阻啦！
好危險架！！
拎遮 拎喼既
小心啲 盡量唔好阻到閂門囉！

求下你地

唔好用身擋門

俾門夾到好痛

唔好咁蠢啦！

但記得小心隨身物品！！

喼 遮 千其唔好阻到門

推俾多啲人睇

唔好用身阻門

拎喼講普通話

運奶粉既大陸人 包容下！

推

小心行李

幫手推俾更多人睇

小心惡犬 人人有責

推啊

求下你地 小心書包 唔好俾門夾到

幫手推一推

太曲？？？

唔好咁蠢 俾狗拍哂片搵位入

做個醒目仔

運用個人物品